［iphone]忘記密碼點搞

我琴日改完今日唔記得左
宜家靠touch id開手機
4位密碼唔記得左
應該點搞
緊急

重新開機試下

比返部機人啦

之前我都係咁
最後無事

去apple store搞

比番部電話人啦

唔好理部機住 去驗左腦先

咪搞人部機啦

飲完酒斷片

重開之後一定死
要打密碼

唉我唔想撞9999次

記得了
入返了

重新開機用唔到touch id架
每次重新開機都要password

最叻係你喇